利物浦 對 曼城 11

入左波都要開post咖

100分！

慢

張一招

Ox子要丁了

慢撚到

新謝4

j完繼續驚

推返隔離

L6殺到前場

控出界

利咁撚勁既

沒Silva

傷？

想問下有無ace link

acestream://99d4389c15ddafcc257080f054ab3e81cf8457d8

有無手機link?
跪求